# Test d'acceptation `Conf00-I1-N-P`

## Pré-requis

L'application doit être dans la [configuration 00](../Configurations.md#Conf00)

## Test

1. Se connecter en tant qu'étude 3
2. Aller sur l'onglet recherche et saisir les valeurs suivantes :
    * Date de décès : 10/02/2020
    * Lieu de décès : VILLEFRANCHE
    * Date de l'acte de décès : 10/02/2020
    * Prénom : Mickael
    * Nom d'usage : Dupont
    * Date de naissance : 07/06/1986
3. La page résultat de recherche contient : Cette personne est inconnue de nos services, un message électronique vous
   est envoyé avec les informations relatives à votre demande.
4. L'Affichage dans le tableau mes précédentes recherches contient : inconnu
5. Template mail généré est : search_notfound.html.twig
6. Le courriel reçu par le Notaire contient : inconnu
7. Template PDF généré est : search_notfound.html.twig
8. Le PDF (en pièce jointe du courriel) contient : jamais bénéficié d'une aide récupérable
